醉男女的士內嘔吐失禁疑拒付清潔費 司機吹雞打人被捕

凌晨零時許，一對醉酒男女由元朗乘的士前往美孚蘭秀道。其間有人不勝酒力，於車內嘔吐，並懷疑失禁，的士駛至美孚新邨第六期一間便利店外停下，司機要求繳付清潔費，雙方疑因金額問題未能達成共識發生口角，其間司機召來一名行家到場，並一同用電筒襲擊兩名乘客。兩及乘客受輕傷報案，由接報救護員包紮送院。警員調查拘捕兩名涉案的士司機。案件列作襲擊致造成身體傷害。

嘔吐乘客疑失禁。

架車真係唔撚洗要

呢啲嘢真係比錢都未必想做

洗幾次都成浸味
成更唔駛接客

平心而論 寧願唔要你d清潔費

叫停個司機伸個頭去出嘔好撚難咩

想同兩個醉到咁既人達成d咩共識

Dllm, 有錢去威，搞L到咁都唔願比錢，比我都忍唔住郁手啦，死仆街仲要賴尿咁L醜

打得好啦依D賴屎MK

一對醉酒男女
女呢

屌你老母的士狗打得咁細力打完都係得輕傷 抵你俾人拉

醉到啤啤呼，仲有心情叫個司機停車咩
唔嘔落個司機身已經執到

應該係金頭髮嗰個

條女失禁

呢D通常開幾多清潔費?未試過咁撚廢嘔

應該係俾啲嘔吐物整濕
佢嘔到個seat位都濕曬

報應

失禁

試過一次$200，一次$500，都係隨司機自己開價

你條垃圾可以嘔兩次都算垃撚圾

下一個客一上車先知

即刻落車囉

你有無飲醉過？

有次貓到on99,俾左1千蚊司機

我嘔左少少出黎，唔大面積